唉 無上咁耐 又係死死氣過返黎

有無人係同我一樣 忍唔到手過黎申請個ac？